[麻煩哂]想買Notebook 筆直$3500左右

細妹生日想買部Notebook送比佢
做下功課睇下片玩下普通Game咁!

上網睇到Acer Aspire A3 A315(王維基有promo)
但google唔到太多評價

另外去樓下電器舖見到Lenovo IdeaPad 120S-14IAP呢部

想問下Acer果部係咪會好d?定係有其他好推薦?

唔該哂唔該哂!!

麻煩哂！

利申：電腦白痴

3.5k差唔多啦
仲有乜揀

好既！咁兩部邊部好d?
Thanks

如果連簡介都係叫"內存"
我建議就唔好買啦
因為強國acer機極有可能比共產黨做晒手腳，裡面據聞係會裝左啲勁野例如hao 123
咁要買健康版acer點算？學我去amazon大鋪買啦，一係去深水埗3C買

要我係hktv mall既呢部acer機或者lenovo機之間選擇，不如一槍打爆我個頭

Sad/ram/cpu通常最多揀一樣
我建議搵下i3同8GB ram

ssd

好！咁我再做下功課搵下有無其他機型

收到！不過我驚超筆直...

咁少筆直 去豐澤 百老匯摸實機仲好啦
R埋佢比折同現金價
呢個價位電子垃圾黎

回番自己帶先

差唔多兩年前3000蚊包運費有4GB ram 加128GB SSD，仲可以一開二分埋體
今年3000蚊應該有8GB ram加256GB SSD
但係ram價兩年前同今時今日好大分別

hao123 香港行貨都有架

哦，原來香港acer行貨已經同大陸接埋軌，咁都無計，去amazon大鋪買啦

唔該哂巴打

好既！一陣上去問下！
窮撚無錢
會努力做PT買部更好比細妹

巴打我上個月買左呢部，好正。連運都係$4000左右，仲有一年全球保，參考吓

好感動
唔該哂

唔好屌鳩我話加少少買好D

如果你妹係讀緊U, 寧願你去電器店買部macbook air 再分期供

咁既budget只係會買到部電子垃圾,用用下就會lag,到時真係貼錢買難受

macbook起碼用到3年,計返條數都係到

買acer都唔好買你老母

用2000蚊買左電子垃圾 勸樓主買貴小小

我覺得今年無8GB ram加256GB SSD既laptop同垃圾無咩分別
最搞笑係真係有傻仔真係幫佢地清倉，由得佢地存倉到2046啦

3500咁少錢買部notebook
到時趕final year project果陣死機壞左未save 手指
真係多謝謝哥哥你生日禮物
得果3500蚊就買部ipad 或者砌機算啦
手提電腦用黎做功課真係最少都要買過5000啦 料又好啲 spec又正常啲

細妹黎緊中三！
我諗住買上面巴打介紹果部！
你地唔講我可能真係買左「電子垃圾」

真係唔該哂你地！

真心感激

知道了！會預4000買樓上巴打推果部！
唔該哂妳！

因為無咩錢
我同佢有Share部電腦
但有時候我用緊佢就無得用
砌機屋企無位擺多個芒
佢自己又想有部notebook坐係床到玩
所以有限筆直先上黎問下
電腦野我又唔多識

唔該哂咁多位意見
獲益良多

準備唔諗買樓上巴打推薦果部

買aspire搵我
利申 sales

i3 + 8g ram +256gb SSD 啦，唔係連文書都捱唔到去畢業，開多幾個tab 都lag 死

中三買部ipad 夠做有突啦
新款ipad 好撚抵屌，好過曬錢買電子垃圾

啱 不過只限 MacBook Air

唔好晒果2千蚊
唔過5k notebook真係好大機會一年都捱唔到
分期每月500 蚊 供2年 買部好少少既
玩4 年都有賺啦

樓上巴打推薦果部
可唔可以加SSD?
如果係我買左遲d再加SSD會唔會好d?

同意 新果部128GB先3388
買粉紅色一定開心死佢
再去淘寶搵keyboard一樣做到office既功課
再有剩餘錢買支apple pencil
嘩佢一定衝埋黎抱實哥哥錫幾啖

5k可能要過左生日先送到比佢
本身諗住等佢生日比個驚喜佢
睇黎我要好好考慮考慮一下

利申：無信用卡

我又真係無諗過買IPAD
如果係咁都好似諗得過！價錢又唔錯

ipad同上面介紹D notebook比,的確係ipad好D

中學生最多咪打下字整下ppt,大部分野係ipad都做到,最多咪間中用下屋企部desktop

如果我係細妹 收到ipad真係會開心到抱實哥哥錫幾啖
不過都係教識佢點正確用好啲
小心佢打機打上癮

你有大專生學生證既話平多2舊

抱實就不了，見佢讀書拎到獎狀仔想獎勵下佢！
驚IPAD太細，不過咁多巴打推，IPAD好似真係唔錯既選擇

9.7‘其實唔細，正正經經買個keypad都成部電腦仔咁
同埋ipad粒chip 其實真係夠玩3年+ ，就算遲下唔岩用呢樣野都好保值
最緊要個樣，呢個價位買laptop 真係不如買部即影即有

去舖買都有？我無信用卡只好落舖

好好好！打算聽日出去買！！

有呀 通街都買到
用一兩年覺得慢咪賣左佢加少少又換新model
ipad 好保值

希望巴打你個妹收到份禮物會開心啦
如果可以既話送完禮物係到講下細妹鍾唔鍾意

好阿！無問題！唔該哂咁多巴打建議
幫到我好多
連登有愛

如果冇乜筆直普通 9.7吋iPad 的確係幾好嘅選擇，尤其依家iPad處理文書方面發展得都唔錯 今年仲要係主打education，絕對買得過

真係好唔錯
一言驚醒洛克人

文書真係notebook好過
當你一邊搵資料一邊整power point之類
點都係notebook方便
ipad當玩具玩下就算
好難取代到電腦

巴打好有禮貌
希望你妹妹收到你份禮物會好開心啦

我有部Dell inspiron 7599 i5 970m
冇乜點用過巴打你岩唔岩
3000放比你

你細妹意思係MacBook air

8 千銀買到gaming lnotebook la bo

因為我筆直有限，所以巴打們提出既建議都好好
如果我筆直高d我相信佢地都會推notebook唔推iPad

我乜都唔識上黎問虛心受教！
真心感激巴打們熱心解答
我仲以為會無人理

咁益我

應該係！不過我無咁多錢
又唔想買二手（因為唔識Check乜都唔識，買左有問題唔知點算）
不過如果買iPad,佢就無得打機會有少少失望

無8千咁多筆直阿

有你呢個呀哥真係好
btw 買前同佢講聲好d 到時買完唔要 又去退都幾煩

睇你岩唔岩
唔想再擺係度

岩先同佢講完佢話係Starbucks見到人用粉紅色macbook好靚

不過訓話完決定買iPad比佢

唔該哂你阿巴打

太大部買比阿妹唔方便
不過不過我本人有d興趣！
如果下個月仲未放到或者可以考慮留比我架

ultra機,有ssd,可帶返學

我順便問下咋
冇擺上網賣

咁留左聯絡我有錢搵你買阿

多謝咁多位巴打熱心建議
頭先出左去買iPad啦！！

真係唔該哂咁多位

9.7‘ 128gb?
巴打good luck

yes ar!

岩岩送左比阿妹，佢好鍾意（希望唔係暫時）
不過送之前都有問過佢！
多謝咁多位巴打幫忙
過兩日淘埋鍵盤返黎！

利申：唔想相認所以修左圖

加多少少買部 i5 8250u 加 256 ssd 加獨顯夠用幾年

有冇叫佢攬住你錫兩啖
希望細妹成績繼續進步啦，加油

佢忙住post IG哂命
Thank you 哂

三千幾。。。我係你個妹就同你斷絕關係